美股d郵輪股升到傻左

咩事？